有冇人由細到大都對乜都冇乜熱情

小弟行年三十
獨坐望窗
覺得成世都係鳩流流咁過
好似冇乜野會全心投入
有冇人講下點改變

life is not for everyone, accept this

反而係細個冇
到開始返工之後真係feel到日日得返工放工唔掂
會搵啲新野學下 咩都試下玩下咁

same

我.... 比人話無乜特別興趣

我form 5被人水去打詠春，斷斷續續3年多。最沒熱情的是我